【五毛】PR狗已經開始為527造勢！

527你會唔會出，認真答唔好正評水人出去之後自己唔出

標題極強誘導性 肯定去先好正皮，未肯定去唔去，都要投負皮！
用公開投票借表態帶風向 逼你自揭底牌 再製造「運動已完」假象

入面仲有一堆Ｐ牌舊AC帶風向
吹到１０倍兵力，絕無勝算，草木皆兵，總之就唔好去！
叫人投親中派，考警隊

適逢高峰期，連登同一時間有超過100個五毛推POST，絕不意外

Ｐ牌空ＡＣ奇文共賞
＃１ 傻鳩咩 依加啲狗咁癲 出去博拉？啲人都未聚埋就比人拉鳩晒啦
＃２ 大勢已去。革命的火已經燃盡。
＃３ 人冇事 繼續作戰先係世界冠軍
＃４ 唔需要內鬥 因為有咁既質素既香港人基本唔會抗到中共港共
大家唔駛諗會有舊年咁遊行集氣 由呢個post 既負評大比數己經反映出香港而家社會既狀況
今年我決定投建制cant beat them, then i join them
香港人輸係抵
＃５ 唔好出啦...
＃６ 唔出....
＃７ 講真 國歌法未去到送中條例咁嚴重 聚唔到人 留返廿三條好過
＃８ 更何況，27/5俾你順利塞晒金鐘都冇用，啲保皇黨有咩做唔出？用zoom二、三讀都得啊！咁你阻得幾多次？

去唔去洗鬼同人講 洗撚投票

啊sir 唔好引後生出去送頭

64、69及其後嘅敏感日子逐個逐個嚟緊，五毛會傾巢而出，請大家務必注意下面五毛分化事宜：

以下列舉其中三類五毛

1.）五毛會扮曬兩家人，一邊係縮沙派，另一邊係鼓動派，然後互相對鬧，兼不斷散播負面情緒，達到分化效果。正如你覺得台灣除咗國民黨之外，民進黨唔會有共諜咩？香港呢邊建制固然係親共，但共產黨亦都唔會傻到一隻人馬都唔會安插喺泛民嗰一邊。我唔係話咁就乜都唔去理乜都唔支持，而係大家都應該要有返個正常思維去諗嘢

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

3.）至於香港同台灣嘅關係上，因為台灣同香港都係受共匪壓迫嘅受害者，佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺兩地搞分化，遏止兩地團結嘅任何可能性，削弱兩地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港台嘅人極大可能係五毛所為。但係兩地都有唔少傻仔上咗五毛嘅當，大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

啊ＳＩＲ，去唔去，同叫人去唔去，點解點響連登表態？

Okok

我唔主張叫人去／唔去，我只支持為５２７造勢

黎明行動水鳩班細路比人拖入西鐵毒打 你班友留連登睇直播

叫醫護3罷話自己一定支持
點知個個照常返工 醫護發現自己變左condom
走返去復工 成班重有面屌鳩醫護

唔好成鳩日賴PR公司
係你連登班撚樣都信唔撚過
係到做鍵盤戰士信口開河拿光環就叻

去唔去都無人阻到
連登好易變成情緒勒索

謝推POST

呢個仲勁

五毛會扮曬兩家人

姐係無論講咩都可以入你五毛

推

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

好文重溫

民主黨若推蒙哥馬利呢個廢柴出嚟做歐陸統帥，我地點都唔會支持，民主黨係豬，盟軍係狗。
納粹支共是爸爸
以上都係支畜邏輯思維，辯駁籍口。

2.2 投票撚
呢個係我最新發現嘅品種非常之陰濕可惡利用連登正負評投票系統去搞分化
錯誤心態：
- 覺得連登正負評系統可以反映民意，甚至是非對錯
- 將一啲個人喜好提升到有公共性嘅二元對立
效果：
- 連登仔好易落搭投票，無關痛癢嘅事都會變咗大是大非嘅公投
- 即使投票題目係有問題，只要樓主巧妙咁改下投票選項，post嘅質素就冇得用正負評反映
例子：（誠實作答）今生只嫁前線巴？有幾多女仔真係願意同個監躉過世
- 係咪願意等只不過係個人選擇，根本冇咩好討論，投票嚟都係搞分化
- 因為投票嘅關係，垃圾post都可以正評多過負評
- 本身涉及港男VS港女呢啲連登仔最愛，自然就炒得起
（起個樓主底發現都幾多五毛言論，仲特別鐘意開投票post）

大部分都好中

527大家一定要出，阿sir等緊你

人地有投票數字，數字反映比你講一百句都更有說服力，你話人地標題誘導性，你可以開一個重新投票證明多人想出去，而唔係亂話5毛。

你條友扮理性分化手足，你都係五毛

支那狗要控制個數字易過借火啦

叫埋poweroff巴一齊關注下

終極陰謀論，公就你贏，字就我輸，咁上連登做乜，大部分都係支那人黎

借子之矛，咁樓主又點證明自己唔係想引人527出去被圍捕

岀唔出有乜必要投票？除咗用嚟影響軍心 我諗唔到有乜作用同意義

睇投票決定去唔去好難明咩

影響軍心笑撚死我
之前d行動po幾千個正皮
出到去得幾十人一定好振奮人心啦

不如直接d講啦，投反對票既全部都係五毛PR

知己知彼呀連登元帥，點下隊連家軍都影響軍心，場仗仲點打

冇人想知你去唔去喎

敢問樓主如果個post正皮多過負皮，咁仲係咪屬於PR出post?

哦 有去冇去洗唔洗同你匯報？

所以咪冇必要投票 完

正評多：阿sir水人出去送頭
負評多：五毛PR維穩

根本做乜都錯

根本單打冇意思，我哋依家要做嘅係諗點抵抗惡法，出去示威只係其中一個手段，還有很多方法，班0.5就係想大家將示威等於送頭掛勾，嚇到班人唔敢出，以為冇其他放法就放棄

根本單打冇意思，我哋依家要做嘅係諗點抵抗惡法，出去示威只係其中一個手段，還有很多方法，班0.5就係想大家將示威等於送頭掛勾，嚇到班人唔敢出，以為冇其他方法就放棄，透過大量負面消極態度去令人放棄接受現實，以前共狗會ddos依到係因為當時大家團結一致，諗唔同方法去對抗，令佢哋感到威脅先ddos依到，我哋當下要做嘅唔係去定唔去，送唔送頭之類，是要諗計解決當前危機，你單打笑人根本對件事冇幫助，希望大家可以明白

Push

正常都唔去

類似既投票tg一直都有
比手足衡量下應唔應該去有咩問題？

PR公司同飯登仔咪一樣

反惡歌法。 序章

你覺得過去一年自己所做嘅野係到底抗爭定係革命? 你覺得自己對於光復香港時代革命呢個口號又付出咗幾多?

去年6月至今眼見身邊手足一個又一個被罰黃牌紅牌，走嘅走，消失嘅消失。 抗爭圈子變得越來越細係事實，但主因卻唔係因為手足被捕，而係香港人真係好鍾意外判，連革命抗爭都要外判。 出錢比意見無疑係香港人強項，但好多問題唔係用金錢可以解決。

由去年6月至今見證整個運動高低起落，或者真係走得太前，一回頭先發覺200萬和理非唔見晒。 無民意授權嘅抗爭只會淪為小圈子搗亂，最終做任何事都唔會得到認同。

國歌法將會係5月27日進行二讀，一般二讀通過就會即日完成三讀並通過條例。 國歌惡法明顯係一條莫需有罪名用於打壓異見者， 嚴重踐踏香港人道德及自由底線。 若法案通過，香港人將世世代代將生活在政治黑暗之中，到時候立法會選舉亦無法挽回敗局，23條將會成為摧毀香港最終的一根稻草。 到時候沉醉係奢華物質生活嘅香港人大夢初醒，先發現人頭經已落地，後悔當初無為自己及香港下一代付出。

勇武同和理非都係民意嘅產物，兩者相輔相成缺一不可。 無民意同和理非支持嘅勇武最終只係一套獨腳戲。 舊年10月至今，勇武手足一直擔當抗爭主力。 中大及Poly一役元氣大損，但仍然無畏無懼為香港人抗爭。 今日香港人面對國歌惡法挑戰，若再慣性將抗爭責任推卸比勇武手足，不單止無辦法阻止法案通過，仲會令手足傷亡慘重。

2020年5月24日，希望香港人可以再次承擔起社會抗爭責任，不再去依賴其他人，學識用自己雙手去改寫香港歷史。 再一次用民意向國際展示香港人嘅團結同堅持。

反惡歌法大遊行
5月24 1:00pm 起步
銅鑼灣Sogo -> 中環遮打花園
#切勿帶任何違法物品
#終極和理非
#抗爭路上你並不孤單
*本遊行並無申請不反對通知書，請自行承擔風險

收皮啦

呢到唔係大台
嗰個唔係公投

支持各有各做

一條片睇晒楊岳橋立法會表現

唔知幾時Block左你
多謝推post btw

推人送頭先,推

非黑即白，阿豬阿狗都識

我就希望香港人輸既橫店都死 緊係死埋連登仔喇要

再推

推多推

推多個推

推推推

推爆

個post勁恐怖 我仲以為佢地係曲線

入嚟推多推

頭先睇以為大家都正評、負評嚇窒咗一下

agger

527去的話要如左地鐵站門口俾人拉或開打,佢一定唔會俾你過到條橋

個投票結局唔啱心水 = pr post

雖然見到show blocked user，不過多謝提問
本文重點並非正皮＞負皮／負皮＞正皮，無須偷換概念

push

呢隻五毛好耐架喇

up